<禁制令> 昨日機場 今日地鐵站 明日可能係邊度？

估係海隧

維園及各狗屋

禁撚埋你屋企
屋企都唔撚比返
最好就禁9你公司以後都唔使返工

所有馬路

學校

屌，如果我有鋪係咪可以申請禁制令唔比黑警入

政府覺得禁制令好有用好有效 好快周圍都係

同戒嚴有咩分別？

寧願界鹽
等外資走哂